edu non-jupas ict interview 一問

想問下會問d咩問題
利申 讀finance